琴晚醉爆，令我明白需要放手

醉撚到俾人blacklist，又打撚爆左個fd㗎車個防風玻璃，仲要俾個bouncer打撚左獲，之後醉駕俾人周釘撚埋牌。今日一教醒來，乜撚嘢都唔見曬，得返部電話。上身本來著三件，依家得返一件。

屌我喺邊撚度啊

５５

返5p啦死mk

做咩事啊

唔緊要…你仲有藍莓8係身